\solutionSection

Переберем все возможные подмножества наших временных промежутков, для каждого проверим, удовлетворяет ли оно условию. Ответом будет максимальное количество промежутков в таком подмножестве.

Сложность алгоритма: $O(2^n)$.

\codeExample

\inputPythonSourceAdditional
%\inputminted[fontsize=\footnotesize, linenos]{python}{1st_tour/inf/try_1/task_03/source.py}